幫幫手

有冇巴打絲打5點幾答265m去麗瑤 執到個銀包

係人都上得架喎

麗瑤係邊度嚟